如果事事都如意 那就不叫生活了

岩岩分手無耐，女朋友打左呢一個句
我好想挽留佢，我應該點做同點覆番佢？

對唔住係我錯 但我承諾你如果同我一齊返

我會更加珍惜你 令你生活更加如意

俾多次機會我

我自己講完都覺得好撚廢 睇完就算

我好撚憎人講哩d廢話

咁應該講啲咩好